政府都宣布聽日停課助攻 如果你仲返工 係完全浪費左隻好牌

不戰而屈人之兵，善之善者也

我地目的係以全港三罷去逼使政府答應五大訴求(最少)
依家三個達成條件之一 罷課 已經ok左喇喎

加埋罷工已有三分二
咁靚既牌面 香港人爭氣啦！！

連黎明都少左一大部分阻力！！！
邊個話自己黃/想贏既人 而聽日繼續返工 繼續玩和你lunch彈出又彈入 想食兩家茶禮既人
我只希望你地諗清楚 你地最終想得到既

係短暫既生存
定係重光之後既生活

有仔女既 應該要留係屋企陪佢地 溝通下
冇仔女既 唔該做你應該要做既野

香港人愈來愈接近勝利架啦！
唔好放棄！更加要把握好時機

(或者有新方法贏既話 歡迎討論)

：我知點做
：繼續返工繼續嬲嬲救港

唔該大家諗清楚
要做既野係咩

我相信大家既智慧

勝利條件：1/3已經

推

推推推推

醒少少